[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1895)

又唔開po想點

1

比多角

自由球又開返去後場

屌你老母等成10分鐘都無POST,ON9

澳門操盤手呢

哥連求你入波啦

又話咩有波入 笑死

操盤手個時間領域有少少時差,大家等多5分鐘

上盤gel

俾車撞死左啦

咁又無左5億

精蟲

補幾耐

1:0 無入球gel

邊個係社會垃圾呀想問

澳門9upper潛左水了

可能講緊下場 82-87分鐘

佢平行時空，果邊可能goal左

太師追和既機會係幾乎0 買下盤都咁話 唔好輸埋個半呀dllm

走返入你老母個系到喇

社會垃圾出黎啦
話緊你呀
夠膽出唔夠膽認？

痴撚線
後場猜波猜到咁

假波

操你媽b傻尻盤手呢

紅埋

紅埋添

9.5b不敗，莊家不敗

針

戰神卡

有無全餐?

假波呀
正常應該1:6

對唔住 其實我真人唔係咩操盤手黎
我做清潔工
求你放過我
我先係社會辣殺黎

越紅越勁，完場前絕殺追和

紅！

假你媽B 操你媽盤手

唔好刷角了

出黎啦垃圾，死撚番澳門啦

回水未？

屈到呢
哥連全場一射

盲閪
睇撚住俾車撞死阿

假波唔計

清潔工你都信
抵你輸啦傻仔

大家等完場想屌佢好耐

回水啦 饒你一命

屌你老母 你老母比狗屌

入入入你老母閪就入
Bin我啦傻閪

見你認錯 放過你啦
下次唔好喇

利申 買左8.5s

ON9波一場

上盤半格

操盤手

7.5s咁都無事

佢串我喎

中晒 上盤11.5S,8.5S

客隊on99 , 下場返主場輸埋啦

屌你老母太師 全隊老婆都比我屌

都話澳門屌盤手同豬腦係黎搞笑

嘩 好撚勁呀

我到底係咪睇緊決賽

叫操盤手既都特別好笑

針
琴晚馬仔d數無了

串你咪串你
連主見都無學人賭錢
我真人其實唔係清潔工人
係賭神黎
今場教撚精你條死廢柴咪亂信人
唔識賭咪撚賭
有主見先賭
屌你老母西

袋錢入你袋呀細路仔

買左咩

搞咩世界大戰

真。練心

哥連泰斯隊波不如斷腳啦
輸波攻都唔攻

笑撚死，思覺失調啊大佬

角大

開始有運了,岩岩同馬水個同事傾計,佢都話我有運,買錯都有錢收

你lor唔開po

俄羅斯對瑞典點睇

我要澄清唔係癲
係弱智

青山揾人才

你囉仆街唔開po

終於有人屌吓招志強
咁撚搶口都有嘅

救得一個得一個 今晚俄羅斯

針番烏雞贏果啲
羊左45蚊dllm

賭錢害人 痴埋

收嗲啦咁都要那番炸沙

Sor 誤中無睇到

係咪生活好大壓力

打鳩我囉 廢物 大家上網咁高咁大咋
頭乜撚肢王 買幾舊水就死撚開啦
留返幾舊水幫你屋企人買骨灰位啦垃圾

都算有羊

仲有個我對你極善良 開口埋口屌人老母

我屌埋你老母

完全封鎖左喇

咁你就戒啦
輸左仲賴地硬

垃圾學人賭
Allin幾場中左學人扮大蛇

琴日買三場輸三場

我反手買主 sorry

我無扮過大蛇
你夠鐘洗地未

等緊車返去
今日洗廁所
咪屈洗地

用脷洗？

Shy巴幫我轉運啊

睇老細想點 佢想都要咁做

仲敢唔敢話我燈

屌你老母咁撚廢學人出channel
贏緊幾錢呀屌你老母西

屌你係咪落尻我降頭啊

唔多
得20蚊

唔怪得係睹神啦
針左就說自己係反手
咁我也是睹神了

我法國同親你同路都針

我贏緊24.5

咪屈喎

其實我買左好多客
原諒我

跟你今晚買咩

豬腦都粒左水 得番個傻閪仲係度

唔鬼埋他算了

冇粒水 個傻閪都係豬腦

事實

法國讓唔讓到2球呀

迪斯高

開得出 信念

明明你都燈

贏左世界盃班大帝仲點會咁搏,冰島又係出晒名血肉長城

寶寶利！！！

呢場友誼賽 唔係歐國聯

冰島漏晒氣

大家咁話啦

想入清爐一齊燈

朝早執完幾千今晚可以早d訓

2018仲信西班牙

土耳其係咪開錯盤 憑咩讓人

+1, 今晚鳩篤幾場早D訓算

訓醒收錢系列

今晚愛爾蘭U21
我媽媽都識買

豬腦又復活了

高士路

今晚俄仔肯定大船

俄仔主場 唔好睇小

俄仔一定拍藥

俄羅斯宜家都唔係好凍姐 無咩主場優勢

有藥物優勢

救得一個得一個 俄羅斯

操盤手又黎,想輸死馬會咩

不了 俄仔太重船

咁買瑞典

操盤手又羊一仗

點輸

買硬瑞典 睇世盃呢隊波好守得
今場仲要出得番科斯貝治

Me比人🦐

上次跟左了9up水，快回水

什麼2c！！？！

腳膠巴數已找 真漢子
其他個d on9走數撚又賴死唔走白卡佬學野啦

有冇人派我 冇錢食飯

俄仔咁快回飛

等馬仔再黎過

是咁的
有冇人想我繼續講

冇人派錢點賭呀

頭場大波

又黎u21買大波

U21 支持客隊

今日頭場完
班細路唔入波踢乜波

今晚有冇水

迪斯高+萄國角大邊有得輸

屌 岩岩訓醒意粉又和波 廢撚到 訓醒就針

想買定聽朝美國

有冇以色列

u21半大
土耳其半大
葡萄牙10.5大
以色列和
4串6
中3關派1位手足100

瑞典*美國

lm

Lm

過關過哂俄仔 點算

漢堡幾時反底

好撚悶 波台冇人9up 廢

小妹陪你

今日晏就食咩

下場繼續追

食吉野家 大牛飯 表示開心
雖然琴日輸左4k

豬蛇比料
北愛爾蘭U21 客勝 ＋1

Rich輸到飯錢都冇 仲未有錢食晏

我直屌客勝

識野

頭場呀婆都識買

今晚10點前回到主讓平半高水就穩陣

蘇格蘭win成2.6

🇪🇸
🇵🇹
🇮🇱
🇷🇸

有無同路

平手盤蘇格蘭

今晚萄國太熱 要角大好過博佢按屌唔入

🇷🇸唔知有冇伏呢

有冇C朗？

你比你tg我囉

加我

無

北愛爾蘭U21 +1
蘇格蘭客
俄羅斯主

俄羅斯今晚羊硬
100000000%

直屌以粉主勝

美帝似派錢盤

美國主場14場只輸過1場俾巴西
但受半一

美國，是 until we score的
仲要對columbia
一直也是美國的犬
100％了

哥倫點都唔敢羊美帝

True
結兄懂球

無盤你窄啲，但都想要

食飽了終於

今晚頭兩場半和

超滅世無限上樓重心

啱呀

諗唔到西班牙今日點輸

D人jump撚哂？冇人9up

頭場大球了

豬sir已比料

有冇6仔超重心

早左買葡

回到

買對面？

今晚好多派錢波 手足準備好未

有冇人識白汁六粒巴

邊場最穩

冇哂人既

救得一個得一個 美國 俄羅斯重心串過關

豬sir成功預測賠率走勢

得啦，知啦

本身仲諗住買俄仔
操盤手講一講 即刻淆底

信我，美國

中哂 馬會派埋彩你先講

低調 唔好搞到美國變大船plz

信迪斯高 土耳其呢隊野受讓笑死人

disco

u21想要半大 上次冰島果場完全唔守放開黎攻

斬頂同土耳其班短人傻

超重心： 美國

唔買美國真係唔好話自己識波

今場美國盤開唔到 馬會大約虧損30億左右

信操盤手

我都買美國
等收錢

美州球王，不是 columbia
而是美國
因為是美國

有緣人都係贈幾場比你地贏下錢

屌，北愛幼幼+1由1.8跌到1.68

上次美國佬串mecixo 短都冇牌
就知美國是1000％了

香港今日最少比人炒3球

1.6 開硬咁款

北愛今日先3.35 跳到2.9

大家點睇法國-2
直屌落去好唔好?
今場冰島D球員係咪同上次差唔多?

俄羅斯主勝100%了

.......

我買3.55

有興趣的話可以加入
定期出馬/波毒水

晏D單頭買佢讓球

收息加我入去

威爾斯連丹麥都整到佢兩粒
實比西班牙大炒

轟左2000 洛俄狗

你都開爐

友誼賽姐 睇埋西班牙人腳先知

西班牙今年好好火，友賽都打真軍

明智決定 買讓球定主勝？

頭場 大
波蘭 上盤
俄仔 上盤

今晚要起機了

泰炒香港幾多

秒goal

1分鐘上半場收錢

主勝

泰國barcode式禁屌

俄巨艦

禁屌唔入__入

忙左兩日 希望今晚得閒番黎屌波

話左俄仔係今晚航空母艦

有冇同路

會買對家

結衣 買左咩

買哂你對家

對家

唔係你地死就是我亡

波蘭西班牙諗唔到輸嘅理由

提子無我朗好似仲勁

北愛爾蘭U21 波斯尼亞 波蘭 蘇格蘭 羅馬尼亞 塞爾維亞 法國 瑞典 哥倫比亞

聽朝起身收哂錢

提子新仔前鋒都幾搶鏡

仲有西維爾隻施華

法國出副選？回上天

要左3/3.5

rip

四串一
🇵🇹x🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿x🇫🇷x🇷🇺

binC

有冇大蛇出水

蘇格蘭 1.73>1.7

俄羅斯個場唔同路

晏D出,想知可以入焗爐

等你 收息巴

香港2.5b叫爆區

9.5b葡萄牙個場 即時等高水買

1分鐘一全一

以色列半和有冇

秒goal定律

俄狗回

頭場大波跌到1.72

可能見上場0:0完場

咁樣okay？

冰島唔識入波

客+1由1.8無買，到而家1.54

AV味撚死咩

咩味?

臭味

頭場半和

第五代火影買左

第六代先啱

ABC華

波斯 塞爾

俄狗大船

俄狗對家=派錢波

第二場客隊有冇同路

訓完起身收錢

開波個入球細低水

全中派1個1k

上樓精選 波斯

ME

今晚無BALE

U21都有

點知

Me

唔要再斷1

股市大跌，唯賭球不敗

賣晒啲股票allin 波蘭了

提多次大家記得買美帝！
重！心！波！

gun！

搞咩波po咁靜

唔知點解靜左咁多

D手足全部針哂 冇上水

晏D 1點買土耳其半大先

西班牙細波

北愛U21

變息 第二場想屌客勝 點睇

U21七國咁亂

國際賽西波緊係靜

想咁玩

準備屌球了

冰島U21 2.5細

直接北愛爾蘭

閪波老閪都買細啦

上呀

好撚靜

買左細球,最好靜到完場

same road

半場畀一球土耳其🇹🇷

膠 冰島🇮🇸

快Goallllllllllllllllllll 冰島U21

正宗賭運

u21上呀

冰島禁屌

北愛u21客勝 x 羅馬尼亞客-客 x 黑山+1

波蘭 x 蘇格蘭 x 俄羅斯

波斯尼亞+1 x 西班牙 x 法國

上呀

冰島

北愛狗仔式禁屌

個場大風到

界外球大

2.5s gel

邊度有lin

章魚tv

大風到斬波都差D吹入

呢場重演三箭

快撚D入

Gel 你個閪

大風到客隊點斬都斬唔起

北愛順風?

jump

愛記差D吹入左個頭鎚

逆

半大點算

呢場波對燒味北愛好不利

其實係角球？

愛記禁屌緊

0:1
射正

入波未 屌

人地啲u21咁勁
香港嗰啲咁嘅😭

1:0
角球

冰島黎科

一開始北愛+1都有1.8水之後跌到乜咁唯有串左客勝
應該g得
似和

2:0
角球

兩隊都相當垃圾

又黎大風波？

蘇格蘭回飛?

冰島fg

落到轉盤

冰島個九號廢到仆街 細波穩了

佢係回到1.82先轉盤

咁鬼

三號先垃圾

大風到仆街都有飲水時間

邊個訓低左?

代表會輸?

個龍好似

冰島黎料...

U21 Goalllllllllllll 1:0

白俄羅斯U21 1-0 捷克U21

北愛咁垃圾都贏到西班牙
唔係假波都冇人信

半大

波都控唔撚掂 大波撕飛了

壯撕飛

半細都有1.45呀
早知轟落去

molamola

依兩隊垃圾和波一齊出局算啦

屌你老味岩岩場香港攻得仲正路過呢兩隊歐洲垃圾

唔講以為U16
廢撚到

唔講以為U10
廢撚到

大波已死

0:1 即輸

又係你條撚屌假分狗

咁都唔入冰島食屎大

入左啦

想要
土耳機W
提子半客/角大
蘇格蘭+1
塞爾維亞
西班牙 -1
法國 -2
俄仔W
哥國W
毒販半場W

有無同路

對家入啦

Block鳩佢唔撚洗煩

快撚d入啦北愛
人地對家得小小既都調左去守大旗啦
又黎全港沉船

北愛7號屌

呢d閪波買半和就最撚穩陣 10場起碼中7場

蘇格蘭+1可能轉Win算
今日落到1.34
尋晚睇好似唔係依個數

有冇人賭球

呢場真係似大撚禍

西班牙
瑞典
提子
法國
蘇格蘭

唔識入波

睇怕U21 0:0 完場 搓波

北愛護空龍

買左大波真係撕得飛

蘇格蘭 多蚊和波多！ 大家小心！！！

想要蘇格蘭w + 閪班牙-1 + 法國上盤

睇u21完全係折磨

+1 有1.34

開撚硬

半和cashed

唔好玩啦 半0全0比較有可能

比盡半0全2

696同水手場假波

本來想買+1
見到得1.34又唔想買

空門都唔撚入 半乜撚柒0全3

冰島空門不入

球波有手有腳都入 屌佢老母個九號廢過閪

想扑暈自己
45分鐘後睇土耳其半場結果

土耳其 半和

買左幾多

落樓下食個M記先

嘩巧勁丫 0:1

1K
其實見賠率咁高都知好大機會針

入左啦入曬啦 0:1

🦃️禁屌到

Goal!!

波蘭送錢

妹撚到00完

全黑傻撚咗？

入波0:1

靜能到

冰島9號廢過陳7

唔開阿根廷 阿根廷要456了

禁區頂冇人守射飛機ON9

威爾斯無巴利

冰島快比一球

主準備入

主準備入

利申第6感好準

兩場客加油

兩場主fg

支持 兩場客都贏最好

北愛最尾+1太低水買左客勝 加油

bench都冇

今晚提子+俄仔+蘇格蘭

同路 都係買左客勝 一齊屌贏

波蘭 俄仔 蘇格蘭

哈哈

西班牙了

屌你閪班出摸奶達收起阿辛？

0245
半場全客勝

摸奶打國家隊好勁

波蘭 西班牙 法國

同路呀ching

跟 你地呢期旺

頭兩場唔係全和下化

旺鬼咩 我傻閪黎 比個乜春Vieira block柒我添啦

法國收Kante 包皮

夠羊啦

好似最多6個

冰島快入球

屌西班牙回撚到 -1仲高水過-1/-1.5個陣

西班牙跌返落0.5/1盤 出摸奶等住0:0

快撚啲入波啦屌你老母

0:1

我屌 咁早買閪班同法國 等針

回完想要

葡萄炒9球

半和

法國回到-1.5/2

無忍者龜

黎啦！245 歐國聯大平賣
買定離手！

屌你老母 早買左

要左以色列,西班牙同冰島盤

西牙回到癲

蘇格蘭個場
以色列的確令我幾掙扎。。。

頭場天光踢到天黑都未入波

西班牙應該冇問題 法國就唔知啦 冰島九成又係泊大巴

妹撚到

無包皮，出隻無態既電話佬

4321 4411

十分鐘三球屌您老母

葡萄牙-1 串 蘇格蘭
冰島 串 瑞典 盤

嘩入左啊 0:1

冰島贏，食屎慶祝

邊隊

弱智夠未

呢條撚樣煩到 block9佢啦

葡蘇俄 盤

Who

西班牙大炒我食屎

542 546都睇唔到 笑4

買完以色列X西班牙X冰島,想買多注

提子9.5B
蘇格蘭
羅馬尼亞
塞爾維亞
上!

早就block咗

北愛GOALLLLL

我屌 北愛奇蹟

北愛收錢

0:1!!!!

北愛絕殺

Av感動

妹波聯分分鐘幾場00 射門加埋一隻手數得哂

北愛手足

客勝屌得靚

豬蛇最高水既時候出北愛U21早水
預測賠率走勢又中

北愛 好感動

贏西班牙

北愛u21客勝✅ x 羅馬尼亞客-客 x 黑山+1

波蘭 x 蘇格蘭 x 俄羅斯

波斯尼亞+1 x 西班牙 x 法國

客+1,細波收錢

北愛

北愛禁屌

波蘭角球9.5大

客+1 由1.8落到1.5

冰島單絕殺 嚇撚死

無龜

豬蛇又比料
波蘭fg

趕上盤

scotland被禁

葡萄牙C

西goallllll

西班牙goal!

西班牙輕鬆

閪GOAL!

-1gel

西班牙456

又係艾卡沙。上晒身條友

閪又半大...直鬆到

今年多仔贏拜

羅馬尼亞搞乜撚野

一屌就入

波果場入唔入角大好

黑山

幫手屌埋提子同蘇

場u2仲唔派彩

乜都屌下Plz

提子個André silva幾撚fit

西班牙唔出巴塞啲垃圾即係唔妹了
踢得直接好多

提子大細波落到1.5

入波果個係前巴塞垃圾

所以咪冇正選
球風唔夠妹冇資格踢巴塞

456 ok?

過關差塞爾維亞
上

利雲入波未

豬蛇比料 波蘭fg 又中

提子針

果然唔訓教冇人贏到我錢

提子針死....

黑山針

5場有4場都入左 蘇入未

角球入

波蘭easy

提子反杯

屌黑山

波蘭入波個個係咪今年意甲入好多波個個黎

西2-0 半大易到

西班牙2:0

差蘇格蘭

靚 西班牙

就差法國 同我生性

提子杯到我聽日買返串提子黎食

拉膠

法國半大

屌u21唔派彩 無得追西班牙波膽

提子一定會杯

屌。。 買左西班牙對家

黑山和先啦屌

蘇12m

屌，冰島又友賽泊大巴

豬蛇再比料 波蘭第二球

Goalllllllll

提子快啲反杯

so好球

5場245都入晒波

撚有其他戰術咩

提子半場追和先啦

提子唔爭氣 差佢全部客fg

點解要係咁自稱蛇 會開心啲？

周瑜巴全中

優越感

因為我係澳門操盤手

書包原來要提子

全部開晒對家fg

有冇包大人青爐

馬會u21 派彩未

好似同韓假一樣 完場三個鐘先派

包爺仲要左D咩

以色列追和

屌全半客斷左提子

撚有泊 有無睇場波架

屌 等聽朝 明早無即場玩

屌 我買左威 蘇 波 3x1
快手2:2啦

冰島2射2中 法國2射0中

提子快cup

法國直接岀包皮啦

提子又玩盲人足球 7射0中

西3-0 客其他準備

西班牙3-0

西班牙3:0

3串1差法國 炒佢老母

西班牙都唔買真係笑左

葡萄牙咪撚刷角 屌你老母

屌 無得買西班牙

提子半場cup到派

其實書包會唔會一直都係用出反水既方式黎出心水 如果佢真係燈到咁上次3x1半全場佢都唔會中

提子goal!!!!

提子1-1 goalllllll

提子1:1

我

半大夜

唔屌唔入

豬蛇唔中

我了

葡1:1

冰島比法國入啦屌 半大差你咋

一時失手

葡入波停角

嘩屌 又係艾卡沙入

邊撚個豬蛇

開得哂派你

艾卡沙真係好癲 上場已經係咁入

差啲想屌落波蘭個細度
好彩入波

果然係安達施華入

feel到會俾法國撚

西班牙自從係世界盃柒完就打咩都咁正氣 癡撚線

斷1唯有認命

西班牙ng?

4射3中3入球 個龍去左邊

波蘭有角=入球

打唔入，對面泊大巴，唔出書包無快翼

提子角細已死

踢呢d就咁落力 世界盃就on99咁

頂撚實呀屌 咪撚刷呀

冰島ng抵玩 隨時偷到雞

碧基條垃圾唔係到 應該唔失球
中場冇左廢老小白 布斯基斯

法國似柒咗

唔係掛斷法國半大 ？

球探好似成日都係咁

法國都要燈？
贏硬

提子cup到先屌法國都未遲

冰島每場都巴士陣架啦

賤種冰島 入唔到比人入啦 友誼賽都擺大巴

一樣 球探都好似係睇365

不過法國都係仆街，個個等人地返哂入禁區時攻 慢幾拍

法國半大jump

佢地嘅生活模式係咁 踢波都係

提子刷乜撚角 死全家啦屌你老母

提子屌打完未

提子攻得仲密過波蘭 遅早失

仲攻緊，半場休息完回氣應該cup到

同球皇同level基沙文 又妹又無技術 淨係識射碼 射親都射落個龍到

6射0中 成班又係盲

買$2000試下

法國半大到我食屎

講完入

提子2-1！！！！

1-2

提子cup

差法國

巴打有機200上三皮

法國半主

法國入2粒比我走盤都好呀

上面果位巴打要屌法國了

法國一粒呀屌你

2:0啦

烏龜快入

提子跑快2步就可以跑入龍入波

法國差你咋屌你

法國求你開半主 齊齊收錢

提子

西班牙半3全6ok?

一齊屌

提子半6全6

法國-6世界冠軍

巴打有運唔會斷

點解我唔串西班牙 要串法國

西班牙換阿辛斯奧456啦

法國又唔撚上力我屌

波蘭11c ok?

衰貪心 用法國做賠率放大器

不批准

好廢，冰島仲攻得靚

留意到今日全部開客 所以法國個場

埃及

我都好貪心 中咗求分30分1

屌到佢入先

土耳其派未

差d入

唉屌 2*1半大差法國 點解唔要提子

巴打加油 屌到法國入 雖然我冇買

gg

冰島1-0

咁都miss

法國..

冰島goalllllll

可以訓了 對唔住巴打

齊冰！

話左冰島ng抵玩

半客日。。。

屌你老母法國

kimpembe on9架

真係冰島

未必既 提子都反杯啦

中晒派

全半客

半場會cup
你走先 我幫你叫

全開客

冰島入先 法國可以上力

西班牙比多粒

波蘭不了

上呀波蘭

冇左包皮班仆街唔識射

原來塞爾維亞又係靠12碼

支持

法國一定會杯

我得15分鐘比佢杯

法國1.92

包皮其實都唔係好好多
冰島慣性禁區防守好多人
難攻得入

垃圾法國風流波

法國7射0中 冰島7射5中 班撚屌係咪盲

土耳其22射2中

唉 真係衰貪心 中兩萬都有排玩

波蘭不敗派100

訓得，垃圾法國

俄羅斯盤要了

法國快手追和先

撚屌冰島果種大巴

2條飛都斷1,唔通又黑仔返 旺左1日都無

三條串都閪一場
玩鳩我咩

波蘭 黑山 法國 上啦dllm

法國差啲輸多球

法國半場cup佢老母啦

無態電話佬

法國下隊入球 1.17 反CUP係1.9倍

上次買過法國都知中伏
以為冰島真廢先買法

我都係 上場冰島比人炒到仆街先想用法半主過關
等屌聽晚d波了

瑞士6:0 比利時3:0 法國0:1

買冰島ng了 法國廢撚到

i know that feel ar
上星期日條7串1 差隊疤 俾佢撚

唔泊大巴咪廢囉 泊大巴比利時都係嬴得3粒

北愛爾蘭U21 波斯尼亞 波蘭 蘇格蘭 羅馬尼亞 塞爾維亞 法國 瑞典 哥倫比亞

波蘭追和阿

半客串曬1025倍

難得捉到哂上面100倍 屌佢老味比個1.5飛起我

半大未啊屌

法國廢到

法國隻20號好廢

冰島半客一定好好分

10倍

泰奧雲

法國半場追和先啦屌

全半客我就200上200k

無人會買冰島半客啦 頂多咪買和

20k姐

你唔買半主 都唔會買半客啦

買左法國-2 屌啦星

真係全客

你數學拎u?

半場追和都仲有機嘅

半細無買錯

比料 法國主勝

科索沃半主

呢場skip重好啦，又讓得深
友誼賽未必太認真

串左法國個位Ching

俄仔都要生性

法國個個踢到死老豆咁，出包皮啦

我覺得頂多21
屌你主場都輸到咁
仲世盃冠軍
扯粒星落黎送比冰島啦屌

法覺屌你老母

大家都友誼賽姐
人地阿根40
閪班半30
你有無尊重過個比賽啊你老母法國

買唔到餓仔 土耳其唔派

友誼賽skip哂 雖然西班牙好正氣

法國開到-2直播奶腳板

世界冠軍喎 笑大人個口

法國dllm 長追對家

世界冠軍洗比尊重你班大巴垃圾？

一買法半大就針我屌

以後一蚊不屌法國

俄仔啪藥入波啦

下半出包皮5分鐘入3粒

我2x1 西法 屌

咁就比人456啦柒頭法國
踩住個主場比人客其他啦dllm

提子角大啊
比多4c

同路我屌 仲skip左提子

俄仔上呀

訓了 冇眼睇垃圾法國
咁鬼屎cup鬼到3:1/4:1咩

黑山追和啦屌 其他我唔理啦

唔買法國了

提子 3 1

提子正氣

提子3-1 正氣到

波蘭玩完

蘇頂實或者入多粒

提子冰角到完

so格快再入

又一個曬錢曬時間既晚上
我屌

叫施華好入得

以1-1

下半場冰島一定大巴

想派都無得派,玩完

黑山和鳩塞爾隊垃圾啦

蘇格dllm

上半已經係啦

睇數據吾似

蘇格蘭dllm

泊大巴都8射7中 你老味法狗

仆街唔係輸俾以色列呀

唔

提子讓球贏5.1倍
頂住

屌 法國輸條新仔係後面唔清波

羅馬尼亞快手入多粒

快撚D cup啦蘇格蘭

西班牙456未

3串4差法國

睇數據蘇格蘭好快輸多球

黑山上啊你老母
塞爾呢隊真係垃圾黎

蘇格蘭快入啦dllm

賤種隊

有無黑山手足

7折出售波蘭10.5b

睇數據黑山仲廢喎 睇住佢上半3射 家陣仲係3射

收購

睇數據法國廢唔廢啊

戶口你錢 唔係一定狂掃以色列ng

黑山仲垃圾

70分鐘前波蘭追唔到一球就訓

波蘭追和派

似樣

派咩

半場都唔派彩，狗會

快撚D啦蘇格蘭

蘇格同波蘭又係放棄得

買左so盤可以點補

西班牙似妹到完場

以色列ng

啱

要開到呀 個關差法同俄

輸多注

利雲好撚慘下下要番去分波

全部穿左法國可以點補

入錢

度定聽晚

一晚又輸六千 開心

馬會終於派u21 彩

訓身俄仔

唔派半場點補以色列NG，狗會

蘇格蘭ng

西班牙快入 波蘭 提子刷角

蘇格蘭紅撚埋 屌訓

紅埋 蘇玩完

紅

蘇格蘭rc 針

so 紅

紅牌

rc

so紅埋 玩完

蘇格蘭咁都要紅

球證買左以色列

友誼賽都紅

係咪全餐

賤種到RC

買親個隊一係紅 一係12m唔入 cls

咩友誼

俄狗入咪

Ching 歐國聯賽嚟

蘇格蘭下半場就on99

戒賭啦

唉 買左so唔知補好定唔補好

我屌 串哂蘇格蘭

望蘇狗打防守波

紅牌戰力加500%

ME TOO，好人好姐今晚穿蘇

紅左都唔一定輸既，佢仲有攻

蘇格蘭死守戰術

提子9.5B都輸. 我屌

賤種到入完之後放棄場波咁

神龍

同我定

蘇憑咩讓平半

So 會紅左仲勁

好嬲 本身中哂 蘇快奇積

信念

法國你唔入返三四球可以斷腳了

加油McGregor，頂撚實班以色列種族岐視狗

波蘭追和可以嗎

屌你人地愛爾蘭黎

友賽都要同係當決賽咁踢咩 傻撚過阿嬌

又一個曬錢曬時間既晚上

俄仔埸好悶

最多咪2-1 係最多

提子10C完表演提子塞屎眼

3 1好唔好

有冇睇，踢到垃圾咁喎

條5串1
差兩關 係難度最高波蘭11c 蘇格蘭客勝

法國又踢盲人足球？

蘇格蘭求下你入

我都想求下佢入 唔係又輸一千 今個月介賭食樹皮

提子比多2角！

scotland唔求你入 但求頂住個和